十一港島人仲未準備好

身為港島人，主要戰場都係港島，去過其他區支援，港島真係差好多，大家話十一要賀佢老母，令好多本身和理非嘅人行咗上前，係就係多咗人，但大家好似心態上都未準備好，十一警方佈防好明顯比以往弱，加上要賀佢老母，諗住行動會升級，但事實反映仲衰過以前
本身係海富附近整緊野，突然見到前面開左水炮車，然後防暴落咗地，前面就叫走，但防暴都未推進，點解要走？
好啦，齊上齊落，走咪走囉，走到過咗狗署橋，跑跑下見到路中心有堆火，但仲有起碼300個手足係後面，點解會禁早放火，堆嘢仲要燒得好旺，令到大家都走唔到，要走入細巷，同時另一條路嘅手足都走咗入條巷，依個時候大家就好似三文治咁夾實哂，走都走唔到，同時後面防暴又追緊過黎，咁走唔到第一時間等係向前衝啦，但大家都好似冇呢個意識，覺得大力推前面嘅人就會走到，我企咗係中間，想去後面打狗救人都比人推返上前，最後後面手足冇人救，前面又走唔到，所以防暴又捉多咗幾個
和理非想做多啲，上前係好事，但做勇武係為咗保護後排同救人，如果心理上未準備好，我寧願你行後少少，唔好阻住人救人
用火魔法係好事，但唔該，魔法係用黎阻住防暴，而唔係撚自己友，打杖要策略，無論衝、退定放魔法都要啱時間先好做
最後，和理非其實好重要，與其未ready好衝上前，不如做返和理非support前線